有無撳lift師?

每日出去食早餐之前都會落G/F
由1樓撳到最頂
之後1樓出 再行樓梯落返G/F
假設每棟樓30層 基於lift無人撳唔到閂門關係 最少會停30秒左右 咁1次就15分鐘架啦
食完個早餐又撳多次 不過今次直接返屋企換衫發夢 係呀 我好懶訓 一定要發下夢先得
千奇唔準咁樣做 食早餐遲左 你話點算好呢?

食早餐

依家好攰

辛

苦

各

影響力太少 出去mtr癡紙巾仲好

手

足

兩樣做晒

如果無乜用 全力訓教發夢唔食早餐了

push

好多lift有得人手reset, 玩之前最好check下先，如果唔係玩果個只係你自己

唔好整撚壞部lift 咪得囉
唔好淋鹽水落d樓層掣面板到

各位手足，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增20000幾人(差不多簽署人數的10%)!，證明大家都好希望將佢舉家永遠封印晌大灣區！

嘅然係咁就唔好停了，跟據早前民意調查有7成人唔妥佢嘅，咁我地嘅目標係咪應該set晌490萬個簽名呢？

小弟英文唔好，如果可以的話，亦希望各手足可以幫手將佢推上國際！

唔使俾錢架，簽完再share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝22萬9千了！目標：490萬